覺唔覺班狗呢兩三日冇咩衝勁？

係唔係手足嘅火攻同路障有效？
定係點？ 呢兩日直情覺得班狗有啲”立”

擺明休息一天咁

平行時空？
百幾個手足被拉 被打
咁叫無？

冇分別
一樣咁癲

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

11.14 曙光行動 繼續三罷

係唔係你睇到啲手足傷到麻木晒呀